有無水貨鏡頭店舖推介？

有興趣nikon 70-300
有無咩水貨舖？

mapcamera